就算情況再差 不撤不散！

喱一刻 你或者覺得好無助 無力 心累
好似做咩都徒勞無功
明明已經好努力 但前面嘅路仲係好灰暗
我明 大家都累 都想停低 唔想再行
但係你記住你唔係一個人
一路上 都係同路人
受左傷都忍住痛繼續向前行
為左移除障礙唔介意跑慢幾步
就算好驚好細膽都願意行前多一步嘅人
甚至有好多願意回頭再拉你一把嘅人
佢地無選擇停低 退後
因為佢地知道
守護屋企重要嘅價值比一切重要
不惜一切代價
所以終點幾遠 中途有幾多阻礙 身心疲憊都好
唔好氣餒 僅記一點
不撤不散
同路人上

就算失望不能絕望
倔強-五月天

大家加油！

未到終點絕不能絕望

不撤不罷休

!